點叫醒啲扮訓既人？

啲人會話我地示威者阻住個經濟發展打爛佢地個飯碗，話勇武派破壞法治。
當解釋個惡法引申既後果，制度不公，黑警問題俾佢地聽個時，佢地總係聽唔入耳。
有冇人可以講下你地點同呢啲人傾?
例如具體啲有咩事件要陳述翻俾呢啲人聽

希望可以拉翻多啲中間派出黎